白宮聯署: 希望世界領袖暫停所有商業運作，全人類隔離14天對抗病毒

而家病毒真係去到全球，咁落去唔知做成幾多傷亡，希望大家支持下。

感謝樓主提供笑話

應該實際啲，聯署派聯合國軍進攻支那消滅共產黨先係治標又治本嘅方案

做到嘅話呢個世界就唔會有戰爭出現喇

其實幾諷刺幾悲哀，就算之前懶係講到有幾熱血幾有良知嘅香港人，自私少陣玩少陣支持下一啲可能救到好多條命嘅initiative都唔肯，淨係識係呢啲時候仲喺度掛住懶醒抽水，其實同班高官一樣都係唔見棺材唔流眼淚。